好啦。。。差唔多全部馬匹都入晒閘架啦。。。

仲差arkk
appl 就好似有d扭計唔肯入閘喎

好啦一出閘既時候tsla一枝箭咁帶左頭呀
pins都緊隨其後。。。
pypl留左係中間位置
appl就遙遙墮後呀下

唔講Nio ？

串返岩隻字先出po啦

AAPL..